有女，但女神約你單獨去旅行去唔去

如題，同條女一齊咗三年

去！點都屌左先 當岀火
識得認邊個先至係女朋友就得

唔去 第一你可以話朋友 但係咪真係缺朋友到咁？
第二 返身處地 你女朋友知道會唔會sad
第三 女神會唔會當你係兵啊
單獨同異性出街冇問題既 唔好曖昧囉 你通過以上問題就去啦

美女廚房

如果分房訓呢？

一定要去 又唔係老婆 後生唔玩等幾時?
你又知你而家女朋友 會嫁俾你?

咁去黎做乜

食屎狗

呢個情形，我以前試過
你話我仆街都好，同女神去旅行，可能一世人得一次機會
但我果次我最後無同佢去旅行
原因唔係我唔想去，係女神話book 唔到房

最終我都有同佢去旅行，仲扑埋做左我條女

Ok
分左手先好去

你過唔過到自己嗰關先？
你容許你條女俾帽你戴既話咪去囉

你up乜撚野啊

唔去 你女神雞黎 明知你有女仲約你

我都唔明

有女仲講咩女神？專一d啦

仆街仔

根本就你自己鳩癢 我唔信女神腿張開你唔上

叫埋條女去3p啦

唔能我 jar jar 聲

女朋友對你點
女神話去咪偷雞去

分房訓=冇得屌
行街買嘢食嘢你埋單

咁都仲要問？

阿兵哥